[KPOP] Mnet《PRODUCE 101 Season 2》討論區(4) 準備好瘋狂開分身投票未？

《PRODUCE 101第二季》是Mnet於2017年推出的韓國首個「經紀公司大型企劃男團」新男團選拔／生存實境節目，以101名來自不同經紀公司的男練習生為主角。在節目中，男練習生需要共同生活，接受訓練，以及完成各種不同的任務。國民製作人（觀眾）最終通過投票方式選出11名男練習生，而該11名練習生將會組成限定男團進行活動。第二季國民製作人代表將由BoA擔任。節目暫定於四月七日首播。

PRODUCE 101第二季預告：

PRODUCE 101 第二季First Stage 나야나 (PICK ME):

導師(Trainee Team)：

練習生profile：

練習生自我介紹：

自我介紹中字：

Post 1
[KPOP] Mnet 男團企劃節目《PRODUCE 101 Season 2》討論區(1)

Post 2
[KPOP] Mnet《PRODUCE 101 Season 2》討論區(2) 一齊做祈福黨走上Check路吧

Post 3
[KPOP] Mnet《PRODUCE 101 Season 2》討論區(3) 4月7首播CHECK!

開post template：

反正CENTER是張文福

CHECK!

啱先冇人開既

等你開

Oppa黨留名

福福隊友預備軍 眼鏡佬

咪話咗自己開

請投雍成宇BB

check

趁仲有第一頁 同豬仔霸個位先
돼지길만 걷자

節目都未開始就第四個post

諗住搵人作標題開post
未首播已經推到4

第一頁必須有福福mv

下次應該900樓就開始mark定新topic

拎翻個名單出黎BIN C

文福黨成員名單：
1.金有謙
2.中本悠太
3.李珉亨
4. Jeonsomi
5. 崔三件
6.金素慧
7.殘兵敗將
8.綠谷出久
9.夫勝寬bb
10.Mokei
11.鄭粲右
12. 路易十一
13. nmmn
14. 張文福
15. 金南俊
16. 朴成宇
17. 姜成勳
18.南優賢
19.牛腩河多蔥
20. 金泰亨
21.莫文蔚己為人
22.鄭美美
23.柴可夫絲姫
24.元虎嚿腹肌
25.櫻花牛奶花生妹
26.宇宙第一美人
27.尹寶美
28. 金鍾仁河東勛
29. 屎坑跌落渠
30. CypherTae
31.斬碌鳩落黎
32. 福壽愛美
33.恩倬
34.泰泰
35. 燒韭菜
36. oreo妹妹
37. 巢皮八哥
38. 南小樹

留名

帶埋樹懶BB出嚟先

呢個應該係所有帖之中第一頁最少文福既 有啲內疚添

幫福福揀豬隊友

要中和返

CHECK!

祈福黨必看

Credit to 朴成宇巴打

要公平D既
101個
淨係講文福BB

搶完又唔開
Somi巴打
CHECK

仲有呢張

一次過留名

你班人痴撚線

鎮post圖

可能要開返個祈福黨template喇

表演笑到傻左個個係咪叫lee woo jin好可愛

來到第四個post終於公平返dd

文福隊友一定要有波佬

豬隊友

遲啲開咗show祈福黨template會唔會長到變金剛棒

表面公平 其實都係揾同文福夾嘅隊友

叫大家投票果陣個講法 唔係叫做俾佢出道
係俾佢做文福隊友

雍成宇BB

文福

好想奶佢隻耳

比多張福福gif，大家要記得福福比我哋嘅感動
Check check

一齊奶

Ignore首on9 bgm
雍成宇bb 나야나 鏡頭：

好想瘋狂奶佢個肚

睇得又跳得
Popping

推到佢做另一個門面

佢會唔會哈福福先

Oppa入坑圖

文福最佳隊友 88oppa

兩個成宇都推
雍成宇

朴成宇

當然仲有福福啦

屌世紀難題

呀好qq呀

又未至於，可能福福又同作好friend呢

唔熟produce101 點玩法既巴絲打
可以睇翻第一季

Oppa教同F社黨日漸壯大，眼鏡黨喺邊

文福 眼鏡佬 雍成宇 oppa

我無唔記得佢

眼鏡佬

係度

學年黨第一次新post召集

福福嘅好隊友

要趁機會吸飯入IOI
然後陪我地一齊等五年

豬仔黨第三次召集
周學年 1999.03.09 濟州長大港韓混血
濟州島少年 興趣係餵豬仔 同豬仔親近
請大家俾一票佢等佢有機會做文福(豬)隊友!!
一起走豬路吧 돼지길만 걷자!!!!!

PROFILE

自我介紹 中字

牛腩巴我地都係時候砌返個豬仔黨template

眼鏡佬唱歌嘅片

佢平時個樣都幾認真
痴線佬冇樣睇

而家拉人入坑咁殘忍
話說我地果邊之前幾個新飯浮左上面一兩次之後又潛番

快D開播等我可以日日J眼鏡佬

無乜人講 推下水聲佬先
呢個文福fans黎架 大家幫手送佢一齊行check路
每次睇佢拋完水樽笑果下我都跟住笑

仲以為有福福走出黎

推

49kg

痴線咁輕

道妍bb

係啊 03年 聽講係忙內
大笑jj既正面評價好似係第一次見

似JJ果個小正太
得13歲
毛都未出齊

文福呀要食飽飽行check路呀
搞到好想去韓國捉福福黎餵

即刻諗返起陣雨

要預備定Oppa教 template

暫推
文福 眼鏡佬 豬仔 F社成宇 成宇오빠 籃球佬

加油呀張文福與痴線佬們

朴成宇巴 你為文福做得夠多了 照顧返自己先 幫撐

朴成宇 朴成宇 朴成宇

雍成宇BB 雍成宇BB

雙成宇黨召集

碎紙男尹龍彬

【instiz】目前Produce101公開的PR視頻觀看量突破10萬的練習生:第1張文福998,953次,第2樸智勳253,757次,第3裴振英248,356.第四至12依次為崔敏奇,韓宗延,賴冠霖,鄭世雲,金鐘炫,李大輝,黃旼泫,周學年,樸成宇.另外,張文福的PR視頻獲贊數量也遠超其他練習生位列第一

Ho ball

百萬在望

hip 總統張文福 民望總統張文福

幾真丫 雖然有d樣衰

差十鳩幾萬丈遠

推到過百萬

就破百萬

今屆應該冇SOMI世正之爭睇
反正CENTER是

福b

文福豆丁之爭

朴成宇 OPPA教 'O88A' 強勢拉票

88年生的踮腳少年！花一般的美男子！朴成宇
官方基本資料

為我們的O88A投票應援吧！

永遠追隨朴成宇oppa同朴成宇巴打

朴成宇巴打

痴線 你地仲唔訓仲推

凌晨四五點仲有人推

祈福黨長期有人喺度

呵呵呵呵呵

反正

CENTER

是

CLS 冇上一陣姐 你地砌到咁完善點追

btw 暫推
文福 88OPPA 豬仔 眼鏡男 F社男 泰東 仁壽

老野要啲時間再認下人

張文福

慢慢認啦 都唔係剩返好多位咋

點都要留啲位 等睇完節目咩景既

有無人會留d票比nuest

一定會有既 你睇下DIA鄭采妍都跑出左 冇事既

文福 豬仔 眼鏡 樹懶 泰東
暫時都仲有一半位

你好兇狠 提住我投你

好中意睇韓國啲食字應援句 好正

年年有個站啱啱都出左手幅字句票選結果
周學年出道班 주학년 데뷔반 高票當選
between大家做野都幾快手 見到另一個豬仔站
已經連手幅實物都到埋

佢真係一有機會就提住
招牌動作：大幅度口形+大力扯名牌

訓前一推

真係好快手 我地文福呢

尹龍彬都有

朴成宇 OPPA教 'O88A' 強勢拉票

88年生的踮腳少年！花一般的美男子！朴成宇
<em>官方基本資料</em>

我們在F class的Oppa成宇，
願人都尊你的名為聖，
願首播降臨，
願你的旨意行在投票結果上，如同行在比賽結果上。
為我們的O88A投票應援吧！

出去前推一推

Lm

繼續推
check

OPPA會唔會行壞男人路線

文福bb新post留名

是文福呀

行咗喇 掛

要入教了 O88P O88P

文福唯飯報到
推到文福一開始第一帶到尾

好man

歡迎加入Oppa教
O88A daebakkkk

naver view破百萬
Pick Me Ver 2係百五萬

其他人最高係二十七萬

福福破百萬=其他人加埋先夠佢多

其他人會唔會太小

SAMUEL仔

係文福多姐

扣分

熱烈慶祝

拍攝需要咋

Oppa 12
韓慧利呀

有文福 豬仔同成宇오빠
但係無F社成宇 眼鏡佬同籃球佬
好驚佢地無頭11
喂第5名個個重未玩完嘅 好出乎意料

可能啲人就係睇完新聞去𥄫下佢咩料
所以刺激到view數

排like數應該準d

推尹龍彬

同好 龍彬吹

遲啲出所以view數少啲係正常

放埋中字link

佢個樣好似蒙面歌王個朴真珠

因為紙碎幫推

第四名ren

唔想要個中國台灣仔

自願下車
Produce 100
Who is next?

成日覺得呢個好似got7某成員

JB?

應該係榮宰？

似榮宰

又幾似

係咪得我覺得唔似

怪唔得覺得好似唔係第一次見咁嘅樣

勁舞團成宇

有時候真係忍唔住笑

最後出返張小天使成宇清新吓

忍唔住笑個張

少個對手

朴寶劍 開十個分身all in

咁朴成宇呢

成宇係咪88年嗰個

一定似榮宰多過梁思浩

放一放野生樹懶

抵死啦 欺凌狗

早幾個鐘先講完 即刻收左皮

發覺祈福黨開始有潛水既跡象

無

開播既話
個post就2倍速架啦

祈福黨加油
呢場係持久戰嚟

有文福鏡頭就會瘋狂cap圖

冇 健在

Post返福福仙氣圖穩定下軍心先

再重溫下感人mv

反正！

又想鞭屍？

文福黨成員名單：
1.金有謙
2.中本悠太
3.李珉亨
4. Jeonsomi
5. 崔三件
6.金素慧
7.殘兵敗將
8.綠谷出久
9.夫勝寬bb
10.Mokei
11.鄭粲右
12. 路易十一
13. nmmn
14. 張文福
15. 金南俊
16. 朴成宇
17. 姜成勳
18.南優賢
19.牛腩河多蔥
20. 金泰亨
21.莫文蔚己為人
22.鄭美美
23.柴可夫絲姫
24.元虎嚿腹肌
25.櫻花牛奶花生妹
26.宇宙第一美人
27.尹寶美
28. 金鍾仁河東勛
29. 屎坑跌落渠
30. CypherTae
31.斬碌鳩落黎
32. 福壽愛美
33.恩倬
34.泰泰
35. 燒韭菜
36. oreo妹妹
37. 巢皮八哥
38. 南小樹

C

E

Center是

主席 我要求點人數

呢張圖真係好邪教feel

we are 祈！福！黨！

大聲啲!!!

Produce 101練習生韓鐘淵退出節目組

3月17日，Maroo娛樂表示，旗下練習生韓鐘淵（音）將退出Mnet選秀節目《Produce 101》。

經紀公司方面表示：「近期，Mnet《Produce 101》第二季公開了練習生們的個人資料，後網絡上曝出我社練習生韓鐘淵在小學時期的負面言行，引起了爭議，令喜愛他的粉絲們感到了失望。相應文章在網上發布後，韓鐘淵親自找到當時因自己受到傷害的當事人，表示了歉意，並稱日後將端正言行，好好進行反省。有關於此事，我社在此再次向因韓鐘淵而受到傷害的當事人、為了《Produce 101》第二季不分晝夜辛苦工作的CJ E&M製作組的各位工作人員、以及正在為了夢想拼盡全力的各位練習生和為他們加油助威的粉絲們表示深深的歉意。此外，韓鐘淵將退出《Produce 101》第二季，進行自我反省，端正個人態度。」

對於網上曝出的帖子，公司方面說明道：「在帖子中提到的部分過激的行為，我社已向當事者進行過確認，並非韓鐘淵所為。因此，日後若有網友對韓鐘淵進行惡意性誹謗、發布謠言等，我社將利用法律手段進行應對。在此，我社承諾，Maroo娛樂定將盡全力培養韓鐘淵成長為一名擁有端正的品行與人格的藝人。」

近期，網上曝出韓鐘淵在學生時代飲酒、抽煙，更施暴欺負同學，引起了爭議。

此外，在《Produce 101》節目組公開練習生們的個人資料及自我宣傳視頻後，另一位練習生鄭元哲也引起了爭議。鄭元哲在宣傳視頻裡所跳的舞蹈被曝出為男團VIXX成員N的原創舞蹈，陷入了抄襲門。 （責編：金雪仁）<全星網>

版權所有 全星網 轉載時請原文轉載並標明出處網址

好似話道咗歉，加返credit，VIXX公司都話接受道歉喇

文福BB사랑해요

長髮妖精張文福

祈福黨依然健在，福福本人表示非常開心，多謝大家支持

哎呀好鬼打耳

神之擔當 張文福
갓문복

今次係可愛擔當

우유피부 장문복!
사랑해요 장문복!
야ㅑㅑㅑㅑㅑㅑ

全能ACE文福

世界第一

張文福世界第一
打卡

文福一定要做第一個有零食車

熊公仔

練習服都。。

隻mcm成千蚊

餐車！餐車！

上季好似得Somi有？世正有冇？

幫文福推到有車

大家投咗文福未

但好多starlight 仲係好不爽咁

pish

Push

條link可以玩同邊個練習生最合拍 大家可以玩下

得somi有

坐言起行 投咗5票
轉頭投多5票

除咗文福之外，都要照顧吓88年Oppa喔
拜託大家了

已投

福福真係好搶眼，漆黑中嘅螢火蟲一樣，碌下碌下個list 就見到佢

駁唔到 碌碌吓佢就出現係眼前

因為巴打製圖分咗一票俾88 Oppa

其實produce101 S2啲周邊係咪已經賣緊
好想飛過去大手掃入

新貼留名
呢兩日係公司開OT無上水，你地痴線到咁快開新post, 遲下開播我咪追唔切post?!

利申: 我仲係祈福黨成員同88oppa黨成員，唔好bin c住

咁多20代以上既

罰你由頭追多次
快啲投票俾文福同Oppa啦

循例都放一放啦
係豬仔啊

睇佢個insta應該係已經賣緊

豬仔

嗚嗚嗚 感動死我喇

oppa教太強大 豬仔黨都要努力

WHY BOT BOTH

一陣開廿個分身投票

仲有F社雍成宇bb阿

F社 雍成宇BB：唔好比我聽到你地冇投我

個投票係只可以投一票?

第2個TAB,有1-11問題,唔知係乜黎

玩完配中佢

唔好唔記得眼鏡佬

得fb可以投?

第10頁有

越睇越靚仔

係 同埋Facebook account

哦.見到了,玩極都唔出文福

想問㩒咗咩options?

+1

100條友點先中到尹龍彬

黑單流氓點醬水冷面甜年上科學狗醬炸雞夏天..
唔知有冇記錯....

我都係

屌,逐個撞終於破到

求攻略

答案係咩

出咗wink boy

[q uote]屌,逐個撞終於破到
[/quote]

上下上上上上上上上上上

唔得可以直接打link破解

一出個文福quiz個post即刻推快咗
想像唔到4月7日會點

最尾係佢地果篇號,自己簡番自己心水號碼
就算係呢個攻略都未必中福福

成功咗

好想佢宜家播
想知文福BB既表現

我係到呼籲大家投文福嘅時候記得順便投埋88oppa

笑死

我地文福黨係唔需要搞啲旁門左道

福福個option係纖纖玉手

內雙先估你唔到

又了解多咗福福

Ren係下下下上x8

巴打仲玩緊，係咪上咗癮

係咪要試哂幾千個組合

明明打爆左機仲繼續玩

wink boy 呢

wink boy not my cup of tea不了

問dodaeng巴打

上下上下上下 下上上下上

講到好似打機chok技咁

求碎紙男
雖然已經用link破咗

OPPA回眸一笑 邊個忍心唔俾一票成宇 ?

我俾我俾

禁左次彈左佢 邊個黎嫁 呢到一定無人提過佢

係你命運叫你揀佢

屌 唔要 一日文福 一世文福

呢到好幾個都有提過佢 包括我
少年24 金泰東

試左九萬幾次 總算到豬仔

個個玩個濕鳩quiz玩到上哂癮
利申 仲未㩒到眼鏡佬出嚟

齊來強大Oppa教

我都有投
成宇巴啲gif真係好靚

開facebook分身好麻煩，遲啲真係投top11係咪可以用twitter架？

分明就係無聊至極
但撩起條引好想玩到自己心水出嚟
依家再試多劑 向樹懶出發

我照住攻略都無豬仔

最尾個題真係唔想揀夏天 啱啱屈服左先中到福仔

成字巴打pm左你教我製圖

打錯字 自膠 死罪 對唔住

屌又打錯 自膠一打

想快就手動改編號啦
呢隻豬仔出廠編號87

頭先貪得意整咗個福福gif，當然同成宇巴差幾十條街

我發覺福福好適合影同拍啲頹廢得嚟帶點小清新feel嘅嘢
真沉船

好高汁

agger

高汁嘅係福福嘅演技

屌

屌 笑咗出聲

接受佢啦，係命運呀

S1係可以用twitter kakao (唔記得naver有冇)
應該唔會改

福福

半夜三更搞啲咁嘅嘢 我唔敢再玩啦

係愛呀，哈利

太好喇，twitter分身全部攞嚟all in福福

我反而facebook有十個分身但twitter得真身

有pm㗎咩 ？
其實我都係求其㗎咋

唔信邪再玩咗幾次... 又噤到佢

係愛呀哈利

如果Oppa咁好彩有大家支持入到top11出道
唔知個首站會咩人打理
妹妹仔

你個野壞左啊

痴線 正到

笑死 有聲

多謝豬仔你拯救咗我啊

Facebook 啲分身唔用一排就比佢鎖

一定係
啲妹妹仔最中意搶首站

我已經搶走咗 死都霸住佢 保護Oppa先

佢地爭得好得意架
同時可以有xxxhk/
普通人就咁睇都唔知邊個打邊個站

見到呢個人彈左出黎個下有無小小絕望

有

第二三次就唔止少少啦下話
豬仔拯救了你

只能說我輸了

豬仔黨同Oppa教永遠並列第二

希望出道後呢到有人開團 訂碟唔駛靠妹妹仔

自己上Gmarket一人一箱啦

嗚嗚 如果同你哋講我睇唔明點買
會唔會好蠢

開團係咪真係有人會訂先 不過都係要等佢地齊人出道嘅事 小左文福/O88P/豬仔一個我都唔會買嫁

冇問題 一定幫手搞 你專心做圖

兩黨建立友好關係

頭先個my boy投票
福福暫時得第二
私心翁成宇排名超後

係咪因為我係呢個post耐得濟 以為大家一齊推個啲人就係大勢？
係時候要醒下

啲文福黨去哂邊 個金毛center竟然係第一 乜企C位真係會咁多人撐咩

我地沈醉左係呢個post嘅世界到

仲以為條友好霉

又係以為連登全世界

點算 其實我冇話特別想入咩黨 但講真大家推既我都好支持
而家點算 除左文福係咪渣都冇得剩？
佢地出唔到既話仲買咩專 而家要買人幫手洗票就差唔多

Nuest幾個都唔低，pledis暗黑兵法係咪成功緊

條友只係喺連登好霉

原來出面個世界啲人口味係獨特啲嘅

呢到推個啲都好正我都撐 乜我真係同出面啲人審美觀咁唔同咩

豬仔第10 88第13

眼鏡佬21 F社22

連登仔女出第一個排名就已經精神崩潰

說好了的center是張文褔呢

真係好崩潰 真心呢啲推既其實我都okay
係有幾個係大家各自私心睇住大 會睇住黎投
但真係仆哂街

Oppa呀 點解會係13㗎
咁快選情要告急
文福下次排名必定要係第一

第一個投票 第一日運作 啲人未知姐 撐住呀大家 持久戰黎嫁呢場

我要oppa出道呀

見到22真係心都灰
韓文都未講得掂嗰個justin排得仲前過佢同眼鏡

眼鏡佬呀
希望開播之後會升上去啦 呢度推嘅全部都要出道呀

革命尚未成功 同志仍需努力

大家一齊俾啲火黎 呢場戰鬥 只許成功 不許失敗

btw 但會唔會節目一出我地都出哂事 到我地仆街要被鞭

連登人氣王s (唔計默認文福)
10 豬仔
13 OPPA
21 眼鏡
22 F社

比較多人討論過既鄭世雲都得18 我私心既樹懶仲要不在榜上(籃球都係)

要努力推返佢地上去

啲人啲口味

台仔14 大笑jj 19
點會高撚過曬眼鏡同F社

個大笑jj真係好撚唔掂囉

我接受唔到呀

我見好多人話佢靚仔我接受唔到雍成宇靚仔過佢幾百倍啦

文福依d有故事既男人
魅力要靠時間慢慢發酵
大家唔洗緊張

輕輕一推

快啲做功課

等開播之後 就會更多人知文福既故事

[iWOW]小學欺凌同學果個認咗喇，退出Produce 101

大家唔駛擔心，嗰個係17號排名
琴晚巴打share條link都十點幾
韓國快一個鐘，所以應該好多票未計
要有信心推文福做center

我之前買韓國碟都係自己上gmarket買
兩三日就收到不過運費好撚貴
個網有英文唔難，不過到時如果團購就唔駛巴打你出手

各位未投票嘅巴打

用呢條link投快啲唔駛碌

有順豐之後平左好多 只要買多幾隻 就同出便買個價差唔多

一日一票 唔好停

我嗰次買兩隻都仲係有啲貴
但唔想俾垃圾信和賺上次俾條友串我

一日十票 唔好停

如果訂兩三隻 我多數會夾d零食分下運費 感覺無咁貴
佢送到上門口 當扣返車錢果d
不過順豐有d野唔比寄

有冇教學,唔識睇韓文

係咪CLICK文福個名, 登入FB後就自動當投左票?

已投 文福一定要贏

㩒藍色嗰個製，㩒到出有禮物嗰張彩色相就得（好似係）
利申 唔識韓文，我都係鳩㩒

我係㩒到佢彈promp話一日只可以投一票
利申 唔識韓文 鳩㩒

揾到投票教學

點解我投完一個
㩒另一個又投到既
冇彈promp

應該係同一個account每日可以投每個人一次

眼鏡佬quiz教學

太好喇

眼鏡佬要成為文福隊友!!
大笑jj竟然高過眼鏡佬 接受唔到囉

睇教學應該只可投一個

幫推眼鏡佬

當我係到諗101個之中未開播已經上到榜嘅時候
DLLM大笑JJ 19名
眼鏡佬同F社成宇要再爭氣D 唔好輸比大笑JJ
繼續推文福 豬仔 眼鏡佬
籃球佬 樹懶佬 雙成宇

每一個練習生每一日可以投一次
我投左幾個人了

即刻投埋眼鏡 籃球 樹懶 88oppa

Oppa 文福 豬仔 眼鏡 F社 已投

眼鏡佬!!!

[/quote]
眼鏡佬要成為文福隊友!!
大笑jj竟然高過眼鏡佬 接受唔到囉[/quote]
幫推眼鏡佬 [/quote]
眼鏡佬!!![/quote]
推

眼鏡佬要成為文福隊友!!
大笑jj竟然高過眼鏡佬 接受唔到囉[/quote]
幫推眼鏡佬 [/quote]
眼鏡佬!!![/quote]
推[/quote]
又鳩㩒錯製 sor

最高都係千幾票,好小

報告 玩到樹懶喇

幫推眼鏡佬 [/quote]
眼鏡佬!!![/quote]
推[/quote]
又鳩㩒錯製 sor[/quote]
推多幾次等成班痴線佬出道!彩虹橋天下!

101 MABOY 後援投票

Center 文福：

候選隊友（排名不分先後）

1.眼鏡男 李健錫(RBW - 이건희 LEE KEON HEE)

2.籃球男 李健珉(RBW - 이건민 LEE GUN MIN)

3.樹懶男 呂桓雄(RMW - 여환웅 YEO HWAN UNG)

4.蜘蛛佬 趙晟旭(OUI - 조성욱 JO SUNG WOOK)

5.水聲男 尹在燦(THEVIBE LABLE - 윤재찬 YOON JAE CHAN)

6.豬仔 周學年(크래커 - 주학년 JOO HAK NYEON)

7.88oppa 朴成宇(HIM - 박성우 PARK SUNG WOO)

8.F社 雍成宇(판타지오 - 옹성우 ONG SEONG WU)

一日可以投哂咁多個
login完facebook㩒哂啲link就得

唔知有冇錯 有錯插細力啲

可以繼續加人落個list，我都係執咗最近有討論過同埋痴線佬s

眼鏡HEE應該暫譯𤋮/希啱啲？
感謝絲打整理

推整理 呢個PO好多民間整理整圖高手

已投 連登推既全部每人一票
陣間搞多幾個ac再戰

Wiki copy過嚟，Mnet Official官方微博譯名
所以用返官方譯名

大家仲有邊個想推可以加埋落嚟

求碎紙男 尹龍彬 바나나 운용빈 Yoon Yong Bin

已投碎紙文福oppa豬仔眼鏡samuel樹懶fatagio裴振英

頂 太多人要推竟然唔記得咗碎紙男
加緊

101 MABOY 後援投票更新

Center 文福：

候選隊友（排名不分先後）

1.眼鏡男 李健錫(RBW - 이건희 LEE KEON HEE)

2.籃球男 李健珉(RBW - 이건민 LEE GUN MIN)

3.樹懶男 呂桓雄(RMW - 여환웅 YEO HWAN UNG)

4.蜘蛛佬 趙晟旭(OUI - 조성욱 JO SUNG WOOK)

5.水聲男 尹在燦(THEVIBE LABLE - 윤재찬 YOON JAE CHAN)

6.豬仔 周學年(크래커 - 주학년 JOO HAK NYEON)

7.88oppa 朴成宇(HIM - 박성우 PARK SUNG WOO)

8.F社 雍成宇(판타지오 - 옹성우 ONG SEONG WU)

9.碎紙男 尹龍彬(바나나 - 윤용빈 YOON YONG BIN)

一日可以投哂咁多個
login完facebook㩒哂啲link就得

已補投 一個都不能少

點解雍成宇排名咁低

大家加油

nuest依家情況有d似s1時嘅mbk
一開始3個都排好前
點知danee決賽前foul左
最後得1個入到top11

我覺得入到決賽top 11出道都未必可以將人氣帶返去NU‘EST，兩個團始終唔同，除非4個入哂

d人好無眼光

始終一人一票好難分
而且因為MBK害到danee勁多anti

MBK呢間閪公司

點解收皮個留言又彈番出黎

收佢皮

曲線幫文福

已report

report完都冇用

應援投票啫 到開放投票會升嘅

原來有27個已經出過道
計埋演員出道

未出道個堆有點不利
一定要努力開ac投票
尤其係投比未出道又要推到前11個堆

跟佢個計法 文福算出過道

張圖好可愛

已每人投左2票

에비츄

唔知點解禁完白屏，想投都唔得

用返自己電話個瀏覽器開

文福係膽 一定要推到centre為止

OPPA教! 成宇需要您嘅一票

101MABOY應援投票！請即CLICK入以下連結為OPPA應援：

OPPA教教文：
我們在天上的OPPA成宇，
願人都尊你的名為聖，
願首播降臨，
願你的旨意行在投票上，如同行在比賽結果上。
成宇。

* 請同樣支持RAP總統張文福，豬仔周學年，眼鏡男李健錫，F社雍成宇等練習生！ *

CLS 大佬你收我做o靚得唔得

朴成宇巴

好撚勁

最尾果句

教文係咪起身同臨瞓都要唸一次

投票前後再各唸一次

收我做徒弟啦

八掛一問
朴成宇係巴定絲
想像唔到巴做呢啲野

push
琴日文福得第二，要推上第一
祈福黨加油
要幫隊友投埋呀

福福一定要第一個有餐車

來源：

第一張

融化

諗起成宇就可以唸

呢張同第一張

Check mate

第一張畫到迪士尼D王子咁

淨係睇個頭以為係泰山

投入程度仲勁過s1

靜咗咁耐再推下眼鏡佬

咁我又推下同公司隊友樹懶仔

越睇越靚仔
你一定要做到Top11同好基友文福BB一齊行check路呀

S1我冇參與討論

今晚幾時出投票結果

裴振榮 我愛你

夜晚CHECK到

我覺得佢好bf able
利申藍字絲

agger!同藍字絲可惜細過我 冇得叫oppa

我已經放棄抵抗年下嘅魅力喇

文福既然唔係一位,做馬!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

事在人為 你今日投左票未呢

仲有唔夠一個鐘又有得投喇，大家準備好送福福上check路未

投左比文福同SAMUEL,之後投哂同情票比D唔靚仔既

應該話唔識同冇人氣

一陣11點係唔係可以再禁多次 ?

Oppa 上次發表係13名
好需要你嘅一票

夠鐘推呢個整理

好期待今日個排名
睇下召集完連登力量後有幾多改變

經過尋晚之後我已經即刻開多咗幾個分身
連登仔女要導正呢個世界嘅審美觀

而家聽親yum yum 都淨係諗起朴成宇巴打個文福gif

同樓上兩位一樣冇得叫oppa
第一次咁迷年下男

希望雍成宇排名升返上去
覺得姜daniel,大笑jj,台仔,日本仔呢4個會係黑馬

而家先得閒
投左文福雙成宇仲有豬仔

給小弟弟姐姐們滿滿的愛!

台仔好撚柒阿屌

4個都

天然雍雍

終於上水
坐等11點就投票！

文福bb 兩個成宇 同眼鏡男

仲有五分鐘又有得再投喇

唔想睇大笑jj啊

就夠鐘 連登改變世界！
推

大笑jj練多幾年先出道啦
唔想睇童星

眼鏡佬無得輸

已投
仲有兩票投左比samuel同nuest baekho

票已投

劣改兩個成宇 連背景都廢事執

睇落好似某啲封面

已投 文福要死守一位 另外豬仔雙成宇眼鏡佬都要上升

懶到你呢。。。
照推

101MABOY應援投票！請即CLICK入以下連結為OPPA應援：

OPPA教教文：
我們在天上的OPPA成宇，
願人都尊你的名為聖，
願首播降臨，
願你的旨意行在投票上，如同行在比賽結果上。
成宇。

* 請同樣支持RAP總統張文福，豬仔周學年，眼鏡男李健錫，F社雍成宇等練習生！ *[/quote]

幾時有今日結果

啱啱上twitter睇到呢個叫 김시현 咁睇好似唔錯

希望今日唔洗再崩潰

希望Oppa可以變TOP11
唔變都唔緊要 唔好跌

點解無人講佢 唔錯喎 不過唔知佢做緊乜

真心對佢負好感
Top11真心唔想追
番去練多幾年先啦禁重要嘅stage都笑L到禁
你以為個個都做到Somi咩

自膠 打漏左幾隻字

望左陣dc幾多人投姜daniel同台仔...

出左結果未？見到個咁嘅推

台仔真係好mk

唔識日文 係咪唔關投票事

我估PR嘅意思係自我介紹video嘅like數，應該唔關事

唔關投票事
講緊like數
應該係naver tv

再推

真係好多謝絲打個list
投嘅時候方便好多

嚇到我個心都跳咗嚟

啱啱手機投唔到文福
有冇人都係咁

推下O88P先

係咪蝦文福
我電腦投冇事喎

是咪俾人block IP
其他人都投到

文福係成個소개消失左

好Q呀點算
眼鏡男

成日以為自己wink到

我都搵唔到

發生緊咩事
仲要多咗個0號仔

唔係掛！！！

唔見左！！被攻擊

福福
究竟發生咗啲咩事

唔好有壞消息呀文福

懷疑係咪工作人員想del韓宗延
但係del錯左文福

依家無論姓氏順序定公司順序
都唔見左文福

mnet造馬可恥

福呀福

陰謀論
因為連登力量文福太多票要停一停

要求合理解釋

文福呀 快啲出返嚟
唔好要我哋擔心

屌你

蠢死

Mnet又作死

屌
hack入去check票順便意圖dq準center？

造馬 Ment去死

好搞唔搞搞文福

有冇巴打識韓文睇睇講咩

如果係真，一定係都多票但輸俾文福嘅人
或者mnet想造馬唔俾文福做center

好擔心，會唔會reset福福啲票
第一架餐車一定係屬於福福架，邊個都咪洗旨意搶

餐車活動都成個冇左 咁真正投票會點

發生咩事

已經冇寫bot而係人手㩒
咁都bam就太過份

夠膽reset就叫曬D fd用fb ac一齊投文福
再用埋屋企人嘅ac再投
投到第一架餐車係文福為止

垃圾Mnet 日日作死 食屎啦

垃圾mnet 餐廳一定係文福的

最新comment有人提出呢件事，留名跟進

仲咩事呀

Kang daniel都冇埋，做乜鳩

福福
#JusticeForMoonBok

睇嚟hacker嗰邊低票過文福同Daniel

Mnet執柒咗佢啦

mnet又想恰我福仔

福福出返嚟喇，但係條link唔同咗

似係hacker想補飛但又柒咗

回來了
mnet

屌那星，我用投咗票嘅acc試，又投到新票，即係福福啲票洗哂
屌你老味好撚嬲

韓網討論

幫link
希望冇reset

屌mnet仆街啦,
s1個時日日都有排名架,而家專登唔出排名

屌 我啱啱試投都俾我投到 仆街啦 一定係洗左票

仆街mnet快撚啲出嚟交代

屌 文福都夠膽搞 嫌命長

我都係，投到個下真係好嬲
屌爆Mnet

Mnet我屌你老母

del 1 投 10
正式同mnet開戰

執柒左佢啦 垃L圾Mnet

放個實數出黎唔撚得既

咪係 投完數據乜撚都冇得睇

mnet唔想俾餐車文福
我地自己夾錢整應援餐車

(純推測)
文福係民推 但係Mnet唔鐘意佢就搞9佢
Mnet想推個官推上去做Centre
但係佢嘅票數唔夠文福多
結果把心一橫 反正要Del個欺凌男 就順便搞9埋文福
(希望係我多心啦)

文福呀 呢條Check路唔好行嫁
但係我地會推到你做Centre嫁
張文福加油

玩尻福福,係咪未死過

欲戴王冠 必承其重
文福 走check路吧

屌冇上幾個鐘 發生左咁多野既

守護文福係份24小時全年無休嘅責任

唔明，求解

系統檢查中 應援暫時中斷

嘔返啲票出黎

票都唔比我投

垃撚圾MNET

唔係又洗票呀嘛
Mnet生仔冇屎忽

最新消息，文福變返72

屌那星,仆街MNET
7年前借完文福上位,而家又嚟

我用電腦投唔到既

上面巴打有講，系統檢查中，應援暫時中斷
不過介紹link改返72

我屌你啦Mnet成日蝦鳩文福

好想知Oppa排名 好擔心

點解有尋晚有人會知道票數係點今日又無左

想好似S1咁有得睇哂啲數據

Mnet死仆街 死守張文福

投得返，繼續推文福

臨訓放張回眸文福
聽日繼續戰鬥
無人可以阻擋我地送文福餐車

文福真係好正

push

救命真係好好笑

頂笑死

我係今日凌晨點幾鐘投過文福，頭先再入72條link，話我已經投過，即係19號凌晨嘅record仲係度，但18號就唔知

佢唔公佈票數 我地都唔會知答案
去死啦mnet

我記得s1係玩到somi 70%以上之後先block api
今季一日就block

放假梗係要瞓喺床

床照

今日已投埋佢

《PRODUCE 101第2季》參加者全部公開，不少出演者為已經出道且正在活動的組合成員引起不少話題。

第1季的參加者也有已經出道的組合成員但第二季的人數大幅增加，《Produce 101》因失去了原本讓'練習生出道'的初衷而被觀眾譴責，但也增加了不少看點。

1.出道六年的NU'EST目前是最終出道的熱門候選
2.人氣很高的張文福 '無論如何C位是文福'

(還有提到很多就不列了,都是介紹,有興趣的可以持續關注節目)

評論:

我投法係,文福,對文福好的孩子10名,完

我投法係,文福,對文福好的孩子10名

30代大叔們

Osen
정췍연

啲新聞咁盞鬼

allin 文福bb 88oppa 眼鏡佬 留名

節目播出再睇埋邊個對文福好

而家其他99個人應該唔敢得罪文福
好邪教feel

得罪文福 等做炮灰啦

Center 是

如果節目出街 Oppa冇鏡頭嘅話 我會

喊

PUSH

勤過做每日一篇 推

推
連登推嘅一定要係top11!!!

依家睇個勢
文福同眼鏡佬好似好friend底
應該可以保住前11 如果其他網民對眼係雪亮嘅話

有時間就推下可愛嘅眼鏡佬弟弟先

你今日投左未

再推下眼鏡

暫時一票福福 一票豬仔
其他同情票投啲生面口嘅

投埋O88A啦

投埋眼鏡佬啦
佢地friend底

福福 o88p 眼鏡

投埋F社啦

偷拍男友午睡.jpg

其實樹懶都好bfable

真係好bf able
請大家支持雙成宇同豬仔嘅同時都支持下痴線眼鏡佬이건희

眼鏡 樹懶 籃球都好bfable
一個靚仔QQ 一個搞怪 一個標準體育學長
最重要係3個都夠痴線
好多女仔都鐘意呢D禁嘅男仔 包括我

幾時到4月7呀

最後一張好得意

WE ARE
祈！福！黨！

bfable既痴線佬 怎能抵擋

痴線佬聚餐
眼鏡佬做乜撚嘢

救命眼鏡好撚q

冇乜人推雍成宇嘅 請支持雍成宇做福福隊友

呢個係投禮物，可以投多幾個

屌 不愧係首席痴線佬
最右

果然眼鏡佬係痴線之最
做咗save as精靈
利申 絲

佢又係中意炒車個啲黎

首席痴線佬
可惜細過我，冇得叫oppa

唔好理啦 靚仔嘅全部都係oppa

去到韓國追的話，一大班人就會叫得oppa,
但單一個的話，其實好難叫得岀oppa

眼鏡佬真係痴線嘅極致
同我好似呀

快啲去睇多幾次眼鏡佬條片 個播放次數好低

好靚仔呀

韓國人真係唔識貨

個個都細過我咁濟 88可以叫oppa

私心推介

自我介紹中字

姓名：裴振英
韓文名：배진영
羅馬拼音：BAE JIN YOUN
年紀：18歲
血型：B型
身高：175cm
體重：62kg
練習生期間：10個月
興趣：聽音樂、唱歌
特技：滑雪，足球，공기놀이
一句話：될 때까지 포기하지 않고 열심히 임하겠습니다
經紀公司：C9 ENTERTAINMENT (YounHa、Drug Restaurant、Olltii所屬社)

請大家支持下啦

俾個機會佢一齊走check路

呢個好似撈得幾掂，成日見到佢啲相

Oppa係特別嘅存在

呢個我都有投

反白眼都咁靚仔

係咪仲未有排名睇

Hacker柒頭事件之後可能冇人再hack入去睇

呢個都幾紅架 like數view數都幾高

睇到下面張相又沉左船
福福我對你唔住

Check!

佢都係F組 希望同文福好好相處學下rap

唔緊要 文福豬仔OPPA全部都係F

復仇者聯盟

得F社雍成宇bb係A

好怕連登力量燈撚死晒佢地

如果佢地一齊出道 我會爭mama飛去睇佢地㗎

講到今年MAMA實係香港搞咁 我都一定會同啲妹妹爭飛入場嫁

眼鏡佬都得D咋

連登祈福黨一齊入場舉手幅

唔知佢地一齊練習個時可唔可以做到好朋友呢

香港個地理位置好呀嘛

聽講同expo簽左5年約 聽講 我都唔知 第5年未？

我聽嘅係10年
第一年好似係2012

女兒

不過香港地理好 啲飛幾貴都有人買 唔會咁輕易放棄呢個地方嘅

好似仲話香港多sponsor多support
亞博仲要喺正機場附近

101個official Instagram
A

頂手滑

即刻去like

上年mama企位入場on99
愈多女飯愈死

暴動咁

我聽既傳聞都係十年
舊年已經係第五年

有女飯都算 韓女會打人

見過韓女打人

之前got7演唱會個韓女仲要好大份

ASTRO演唱會 銀優韓站個女仔好靚

大陸就算反韓令都大把kpop fans
佢地口裡就不,身體....
係香港搞食到大陸果批
亞博近機場近酒店

其實呢個都幾靚仔
希望佢可以做福福既隊友

我之前都有見過韓站妹妹好靚！不過都有見過韓國肉山
（本身以為係姐姐 仆街傾計先知細我一年 ）

(前面太長唔想quote)
其實我唔想等mama, 有假有時間的話，我想去首爾睇top 22

比佢地撞過

冇Oppa我都唔會有意欲去

圖？

唔好咁灰

你不是還有文福嗎？

裴振英

個人資料

1分鐘自我介紹

101 MABOY 後援投票

請支持裴振英一齊走CHECK路

頂 錯圖

大家拉票好落力

佢好似我小學同學
票已補投
多黨建立友好關係

大笑jj 係咪算出左道？

係 我竟然睇撚哂條片

慘過睇nct dream d 片

臨瞓前推推

多黨建立友好關係

都幾好呀 個曲風幾特別

絲打真識食

再推
各位沉船吧

原來佢係呢隊 佢地之前個造型遮哂樣我又覺得ok

碎紙男

姓名：윤용빈 尹龍彬 YOON YONG BIN
生日：1995年11月27日 （韓國年齡23歲）
所屬社：바나나컬쳐 엔터테인먼 Banana Culture Entertainment
Instagram: yoonyongbin

[

自我介紹：

參演 看見你的聲音3 EP6 Jessi篇

單曲 꺼내지 못한 말 不能刪除的話

希望大家可以支持碎紙男

同文福一齊走CHECK!!!!路

唔識ps

漏咗最重要嘅嘢

C位是文福的

我究竟睇左啲乜

幫推

推 儲齊連登推介11個 成立連登ioi

佢係咪reject左入exo個個

係呀 嗰陣想做演員

就夠鐘一推
私心推介：
裴振英

仲有一陣又投票喇，我知大家經過尋晚都好嬲 好多黑暗勢力唔想文福成功，但祈福黨一定會令文福做到center架!!!
正如福福名曲hip president所講，走花路嘅人全部都係由土路行出嚟嘅 check路當然更困難，但係祈福黨係唔會氣餒架
第一架餐車一定係文福架!!!
一路聽住福福名曲，文福嘅餐車拜託大家喇

你今日投左未？

話說Somi 彩妍 Cathy 惠里第3日就夠20%
今日要文福拎到禮物

好想知ranking

我都係呀呀呀呀

咁奈都唔岀ranking, 係咪想黑箱作業

即刻陰謀論tim

琴晚個單都開始緊陰謀論啦

show個進度出嚟啦仆街

突然有預感Oppa似S1嘅강시원
又F組又顏值高

唔好呀

mnet有咩做唔出

無想像中咁接受唔到 不知不覺就睇哂成個live

淡定啲 話曬like數都有top3
證明佢都幾受大家喜愛啦

冇咗ranking睇就係咁亂諗嘢
垃圾mnet

唯有逐個睇有冇人20%

上次得SOMI有 係咪咁CHEAP怕今次多幾個有 唔SHOW出黎

《PRODUCE 101》第2季，參加者們通過Mnet M!Countdown首次揭開了神祕面紗。

'我啊我(PICK ME)'的舞台最吸引人注意的是參賽者們的結尾部分，第一季'Pick me'結尾
的參賽者大部分是I.O.I的成員

第二季主題曲'我啊我(PICK ME)'的舞台結尾受到矚目的有'wink男'等等，但最備受矚目的
不管怎麼說還是如女子組合般長直髮飄逸的'張文福'。

張文福的自我介紹影片在公開後僅一周的時間觀看點擊率突破100萬次，是101位參賽者中
的第一名。

但張文福的實力方面首次評估被判定為F等級，是否可以成為國民男團成員備受期待。

話時話 呢幾日見到越來越多人氣練習生既飯明反文福 個個畫果個取向表果陣都特別寫明雷文福 如果佢出到道就要唯十 普遍理據都係覺得佢冇資格做idol 唔應該玩101 叫佢去smtm

雖然我覺得似係驚文福威脅到自己支持既練習生多啲 因為我見有好幾個連豆丁都雷 有啲直頭係被hack果段時間話希望聽日睇到文福下車消息

文福啊 哥哥一定會讓你出道的

文福唔會怕 文福會用自己既rap去打動佢

正解

越多人反即係越多死忠飯
跟本就行緊素慧條check路

越係睇到呢啲就越有動力

講真佢比素慧最初個陣時好好多 唔明點解反...又RAP又跳到

豬仔巴打係邊到睇？

加油呀文福bb 成宇oppa

文福啊 姐姐一定會讓你出道的

聽返nuest首face真係好正
hello同good bye bye都好好聽
唔明點解有兩個係f組

多餘嘅
根本驚唔嚟
文褔一定係centre

我都見到 仲要係豬仔站
等睇節目開始之後佢地見到自己支持嘅同福福玩得好開心會點

]

成宇Oppa啊 弟弟一定會讓你出道的

twitter 尤其堆豬仔站/fan ac
搵眼鏡佬果陣都見過 但唔及豬仔多

前幾日講完之後我日日都loop hello

成宇Oppa啊 妹妹一定會讓你出道的

條友依家一定好後悔

希望開播可以見到佢哋幾個開開心心一齊玩

exact7ly
絕大部分都係豬仔AC

pledis
希望起碼ren入到top11令nuest有少少起色啦

希望mnet生生性性

F班的革命情感
眼鏡佬直頭係基友啦

佢2011年reject SM,唔一定入到EXO,可能會係NCT,
雖然當時SM的確搵緊主音空降入EXO

又係時候重溫張gif 兩個一齊好可愛

如果咁都翻唔到身可能真係會收皮

重有身高差

使用MK仔oppa推po大法

雍成宇bb

我fd send比我睇 好慘

我都睇到 真係痴線 有個明星同學唔好咩 咁搞人地

洗唔洗做到咁

咁靚仔咁可愛
應該係爭住錫而唔係打囉

小學雞
韓國呢啲風氣真係好勁

做明星又比人排擠
Checkcheck又比人排擠
想典

想比動力大家投票

愈排擠愈要投

正確對待Samuel

韓國係咁撚on9
特別佢係混血
當年Somi又係咁

ren應該最有可能入到...
baekho好似最抆水

好型啊 比個叻你

屌你老母

Nu'est 原本就應該好紅，論顏論實力唔輸被其他團，係P社搞成佢地咁

歌都好聽

間公司太垃圾
推團賺錢入自己袋
但又唔比資源D團體

豬仔姓周都畀人笑大陸姓
韓國排外同欺凌情況都好嚴重

成日諗
公司出得團唔係應該盡力捧咩
反正衰左公司又蝕錢
點解唔出力捧紅佢地
市儈啲咁計 比資源佢地
紅左之後個回報實大好多

不過p社可能以為啲團係一出道即紅 完全唔洗捧咁囉

매일 밤 주인공은 박성우~ 성우야~

唔係好明 韓國唔係都有演員姓周/朱咩？ 韓文都係주

btw排外

正確對待圖示2

瞓前放黑圖(?)推一推ㅇㅅㅇ

根本韓國大撚把人姓주
我諗條小學雞係知佢爸爸唔係韓國人
所以先專登咁樣問 仲扮曬受害人咁

上個post有巴打話豬仔畀人傳欺凌係因為人地笑佢大陸姓 (佢係港韓混血)
可能韓國鄉下仔少見有人姓周
姓周嘅演員淨係識周元

見上面有巴打提過個取向圖 就down左落黎
不過冇譯到啲名 因為覺得譯咗大家都未必記得 會去搵圖
紅色係出道吧 橙係中意 黃係有好感 白就是但 灰唔洗解啦

My Version

正確對待Samuel後嘅回報

究竟samuel比17係咁攬攬錫錫咁湊大 會唔會變左gay

應該真係鄉下仔見識少
周元係藝名嚟佢本身唔係姓周
不過주就算唔係大姓 亦都唔算罕見
淨係今季都好幾個人姓주

不過講嚟講去都係出於排外心態

臨瞓再推Oppa
佢先係WinkBoy

帽事嘅 ，17個陣係當Samuel係自己個仔嚟錫，多咗好多個老豆咁解囉

訓唔著 貼隻野生樹懶先

佢都幾可愛

早晨

周元本名姓文

便利店員眼鏡佬

叔叔不行了

年下我ok㗎

點解係韓國個陣見唔到禁靚仔嘅店員

右邊係邊個 有啲似征國喎

我屌 佢呢啲迷濛微醺眼神
真係會殺死女架喎

已經殺咗一個

有新野 101 Special Eye Contact 呢批冇個有興趣

一click就見到JJ

留名等下一批

韓版人肉刮刮卡 Winkboy

我望左jellyfish練習生條片，完全覺得佢好老尷

期待同文福eye contact

Jellyfish呢個寫包單做炮灰

有家族fans都救唔到幾多

比盡佢只會係top35，但無機會top22同11

似係求其揾個練習生參加
上一季就精品

原來一眨眼就玩完

呢個頂到8分幾鐘

Wink boy
박지훈

文福一定要唱replay呀呀呀呀呀

正呀 要日日j

有17嘅歌

8分鐘好誇張
唔怪得全部人笑JJ

好開心有17 但係會唔會同其他幾團差太多皮
nuest

點解2pm唔係heartbeat 想睇

搞到我睇緊戲都分心J呢張相

呢張同埋喺公園坐喺度攞住把遮嗰張都好心動

Nuest好慘

歌單整理：
Seventeen - 萬歲
Infinite - Be mine
Super Junior - Sorry sorry
BEAST - SHOCK
SHINee - 姐姐你好靚 (Replay)

Call me baby

EXO - Call Me Baby

我覺得我係幾bias之間不斷爬牆

2PM-10分滿分10分

NU'EST好慘
唔知A班會唔會有仆街揀佢地去跳17

Bts - 真男人(?) 韓文係상남자

好期待文福唱姐姐你好靚呀呀呀

2PM - 十分滿分的十分
EXO - Call me baby (睇落就係啦)
BTS - 真男人

後面3個睇到眼都殘

Twitter有

一定有
好多人等緊睇笑話 唔包括連登仔女

真係有17

Diu 搞到我睇左禁耐重同自己嘅Playlist對

眼鏡佬畢業相

竟然冇bigbang 估唔到

一定好多人搶文福
因為得文福得天下

第二張最右似係infinite be mine喎
雖然我都想有bts

痴線佬

原來豆丁冇比人蝦

Rumors about 'Produce 101' contestant Samuel Kim being bullied turns out to be made up

“it's turned out now that someone had made up the rumors using a photo that Samuel's friend uploaded as a joke.”

咁bfable 絲打們唔係唔J呀嘛

絲打淪陷ing

姐係作出黎？

好慘

應該真係無BTS
居然無BTS 同 Big Bang

見到有人話有boy in luv

J啊

shock同be mine

廢圖

真係好bfable

睇親都丁一次

咁多張最中意呢張

你地邊到搵到咁多依d相 我上twitter同微博都唔多見到既

jed
記得投眼鏡佬喔

上twitter打韓文名就有

送多張比你

俾眼鏡佬推爆post

我推爆眼鏡佬再推爆個post

痴線佬瞬間變男神

推返center文福先

痴線有咩唔好

福福永遠係初心
我哋嘅工作係幫福福揀啲好隊友

痴線又靚仔真係好無敵

初心

真係無敵

冇話唔好啊
一直都係講緊最正就係痴線得起既靚仔

我一痴線就真係痴線

又高又靚仔又痴線得真係諗唔到有咩理由唔J

Bfable

出左道我追硬你呀眼鏡
雖然我係姐姐飯 但係我會照叫你오빠
私心想睇佢跳replay

姐姐飯+1

180嘅身高
弟弟都變오빠
唔理呀 靚仔全部都係오빠

紅字正解

豬仔也推post

眼鏡佬姐姐飯軍團正式成立
Replay真係用嚟狙擊姐姐嘅心 希望唔好搵哂大笑JJ呀粉紅色頭嗰啲去唱

由左邊數過去第四個好似就係상남자

尋日又睇咗豬仔啲fancam，好激動咁同人強調佢叫咩名真係好可愛 要一齊打招呼嗰陣又即刻正經返

Mnet正仆街
得罪講句17同其他團完全唔同輩分級數
特登拎出黎玩鳩某d練習生

wtf 不要再說了.jpg
講出黎都係惡夢 好恐怖好嘔心

垃圾

似係
見到방탄소년단

我都覺 比人擺上臺
點排都好，點會輪到17 其他歌首首都咁出名，無啦啦扔首mansae出嚟

JJ A組 佢搶歌先 感覺佢好大機揀呢隻

仲有김용진

已經想像到到時mnet打算點剪
真係好仆街

大笑jj食撚屎

其實係咪因爲真係多妹妹 所以佢地先會受落？
我就真係不了

唔好呀我要文福與痴線佬們唱呀

想問韓國鍾唔鍾意佢呢type?

我諗呢度個個都係覺得不了
但係我喺twitter見到英文圈好受落，尤其係大笑jj同Justin

文福仲未夠20%

我要眼鏡佬特效 無限回音呀 check check check check

萬歲比較岩佢 雖然首首都唔想比佢唱

又爆一個post

係時候諗吓下個post叫咩名

幫f社成宇bb起左個template

佢地好鍾意個台仔..眼光真係好唔掂

請支持雍成宇BB

雍成宇BB Popping

每日記得去

投44號雍成宇BB

大家帶F社雍成宇BB行Check路啦

大笑丁丁食撚屎

17前面仲有block b vixx got7

Mnet真係仆街黎
肯定暗地裏叫d練習生揀NUEST跳17

唔知p社有冇份叫佢哋咁樣炒話題

文福與10個痴線門徒

真係話唔埋
兩邊都咁仆街

得到文福的人有福了